[H] 有冇香港嘅k-car group? （s660)

睇緊s660 jw5
除左上次個stance meeting
條街真係好難見到s660
何解呢？

大撚把

元朗成日見😂好似有個Facebook page

真心想知660上唔上到山

因為揸住1000cc iq都好抆水

係呀

應該唔得 上斜會溜後 燈位起步慢過巴士

S660有冇渣過 架野輕到咁起步快過d 1500cc腳車啦